<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">CoronaStats</string>
    <string name="logoutConfirm">Jou e-pos adres is nie geverifieer</string>
    <string name="noEmailClient">Geen e-pos kliënte op toestel geïnstalleer</string>
    <string name="sendEmailWith">Stuur e-pos met..</string>
    <string name="iloveThisApp">Ek is lief vir hierdie toepassing</string>
    <string name="thanks">Dankie vir hierdie toepassing, dit is so nuttig!</string>
    <string name="help_fragment">Help</string>
    <string name="about_fragment">Oor</string>


    <!--BoardingScreen-->
    <string name="first_slide">Sosiale Distansiëring</string>
    <string name="second_slide">Was Jou Hande Dikwels</string>
    <string name="third_slide">Dra \'n Gesigsmasker</string>
    <string name="fourth_slide">Bly By Die Huis</string>


    <!-- Description -->
    <string name="first_slide_desc">Hou jou afstand van ander om hulle te beskerm teen siek te.</string>
    <string name="second_slide_desc">Was jou hande met seep en water, skrop jou hande vir minstens 30 sekondes.</string>
    <string name="third_slide_desc"> Oorweeg die dra \'n gesigsmasker wanneer jy siek is met \'n hoes of nies</string>
    <string name="forth_slide_desc">As jy by die huis bly sal dit help beheer die verspreiding van die virus aan vriende, en die breër gemeenskap.</string>

    <!-- Buttons -->
    <string name="skip">Slaan oor</string>
    <string name="nxt_btn">Volgende</string>
    <string name="lets_go">Kom Ons Begin</string>


    <!-- ________________________________________________Privacy policy_________________________ -->
    <string name="privacy_description">
        Privaatheid kennisgewing coronastats \n
Hierdie privaatheid kennis is om dit makliker te maak vir lede van die publiek om te verstaan hoe
        coronastats kan jou persoonlike inligting proses gedurende die ongekende uitdagings ons is
        almal in die gesig staar gedurende die coronavirus pandemie (COVID-19).
        \n\n
        A.   Privaatheidbeleid
        \n
        Coronastats is ontwerp en ontwikkel deur \'n gegradueerde
        met groot etiese glo. Die beskerming van die privaatheid en sekuriteit van jou persoonlike
        inligting (‘personal data’). Hierdie beleid (saam met ons gebruiksbepalings) beskryf hoe ons
        insamel en gebruik jou persoonlike data tydens jou gebruik van hierdie toepassing, in
        ooreenstemming met die General Data Protection Regulation (GDPR)
        and Associated Data Protection Legislation.
        \n\n
        B.  Verwerking aktiwiteit
        \n
        Ten einde vir ons die gemeenskap gedurende hierdie tyd te help,
        is dit nodig vir ons om te versamel, hou en verwerk persoonlike inligting oor jou. Die inligting
        versamel en gehou sal wissel en sal afhang van die rede vir die verwerking. Ons sal persoonlike
        inligting proses om:\n
    \n\u25CF Sien covid-19 gebaseer op gebruiker en sosiale sorg liggame gebruik en die regering
        insluitend die verskaffing van inligting aan die publiek oor covid-19 en sy doeltreffendheid
        en inligting oor kapasiteit, medisyne, toerusting, voorrade, dienste en die werksmag binne
        die gesondheidsdienste en volwasse maatskaplike sorg dienste.\n
    \n\u25CF Die lewering van dienste aan pasiënte, klinici, die gesondheidsdienste en volwasse
        sosiale dienste werksmag en die publiek oor en sorg in verband met covid-19, insluitend die
        voorsiening van inligting, pas notas en die verskaffing van gesondheidsorg en volwasse
        sosiale sorg dienste.\n
    \n\u25CF Navorsing en beplanning met betrekking tot covid-19.\n

     Inligting vereistes ten opsigte van ons verwerking, die onderstaande persoonlike data kan
        verwerk word aktiwiteit:\n\u25CF naam \n\u25CF e-pos

     \n\n
        C.   Tipes data wat ons insamel oor jou
        \n
        Die coronastats-toepassing versamel, Winkel, en gebruik die
        volgende kategorieë van data wanneer jy gebruik van hierdie toepassing maak: Die toepassing
        slegs versamel twee tipes data van jou: Jou volle naam jou en e-pos adres. Die toepassing
        hou nie op hoogte van geografiese ligging of enige soort GPS-instellings. Data wat jy
        uitsluitlik verskaf hang af van jou. As jy \'n vals naam en e-posadres verskaf, die
        toepassing sal beperk nie jy van die gebruik van dit se dienste en hulpbronne, maar die
        e-pos voorsien moet geverifieer word.
        \n\n
        D.   Woordelys
        \n
        Waar ons verwys in hierdie beleid om jou ‘personal data’, beteken
        ons enige inligting wat oor jou en van opgeneemde wat jy geïdentifiseer kan word. Dit sluit
        nie data waar jou identiteit verwyder is (anonieme data).

    Waar ons verwys na die ‘processing’ van jou persoonlike data, beteken ons enigiets wat ons doen
        met daardie inligting, insluitend versameling, gebruik, berging, openbaarmaking of retensie.
        \n\n
        E.   Wanneer ons jou data versamel
        \n
        Ons sal die oorgrote meerderheid van data oor jou
        versamel wanneer jy ons-toepassing register te gebruik, e-pos of ander sosiale media
        funksies op ons-toepassing, wanneer jy kontak die span vir \'n probleem of voorstel
        binne ons toepassing, neem deeglike oorweging wanneer hierdie e-pos stuur en hou dit formele.
        \n\n
        F.	Deel jou data met derde partye
        \n
        Jy kan jou data deel (skermskote) met derde partye wat dienste
        deel verskaf vermoëns, die toepassing is nie hou van hierdie in of anders monitor hierdie
        soort aksies.
        \n\n
        G.	Waar ons jou data Winkel
        \n
        Ons kan data versamel binne die toepassing of elektronies Winkel.
        Die data is gestoor op ons veilige bedieners en/of in ons perseel binne Namibië.
        \n\n
        H.	Die behoud van jou data
        \n
        Ons sal net jou data behou vir so lank as ons dit nodig
        het om aan die doeleindes, met inbegrip van enige met betrekking tot wetlike, rekeningkunde,
        of verslagdoeningsvereistes.
        \n\n
        I.	Jou regte
        \n
           Onder sekere omstandighede, volgens Wet jy het die reg om:
    \n\u25CF Versoek toegang tot jou data (algemeen bekend as \'n "toegang versoek"). Onderwerp dit
        stel jou in staat om \'n kopie van jou data te ontvang en om seker te maak dat ons verwerking dit wettig.

    \n\u25CF Request correction of your data. This enables you to ask us to correct any incomplete
        or inaccurate information we hold about you.

    \n\u25CF Versoek uitwissing van jou data. Dit stel jou in staat om ons te vra om te skrap of
        verwyder jou data waar daar geen goeie rede vir ons voortsetting te verwerk. Jy het ook die
        reg om te vra ons om te skrap of verwyder jou data waar jy jou reg uitgeoefen het met
        betrekking tot verwerking (kyk hieronder).

    \n\u25CF Teen die verwerking van jou data waar ons vertrou op ons regmatige belange [of dié van
        \'n derde party] en daar is iets oor jou spesifieke situasie wat maak jy wil teen op hierdie
        grond verwerk.

    \n\u25CF Versoek die beperking van die verwerking van jou data. Dit stel jou in staat om ons te
        vra die verwerking van jou data te staak, byvoorbeeld as jy wil hê ons moet vestig sy
        akkuraatheid of die rede vir die verwerking dit.
    \n\u25CF Versoek die oordrag van jou data na \'n ander party.
        \n

    Afhangende van die omstandighede en die aard van jou versoek kan dit nie moontlik wees vir ons
        om te doen wat jy gevra het, byvoorbeeld, waar daar  \'n statutêre of kontraktuele vereiste
        vir ons om jou data te verwerk en dit sal nie moontlik wees om aan ons wetlike verpligtinge
        as ons te stop. Maar het dit toegelaat het om die verwerking, waar jy kan jy jou toestemming
        op enige tyd onttrek deur hulle te ons by: Email@address.com in hierdie geval, sal ons die
        verwerking stop egter so gou moontlik dit sal beïnvloed nie die lawfulness van enige
        verwerking uitgevoer voordat jou onttrekking van toestemming en jy kan nie meer in staat
        wees om die werf op dieselfde manier gebruik soos tevore.

    As jy wil oefen enige van die regte wat hierbo beskryf of is ontevrede met die manier waarop ons
        jou inligting gebruik het, moet jy die toepassing ontwikkelaar. Kontak ons sal soek om te
        gaan met jou versoek sonder onnodige vertraging, en in elk geval in ooreenstemming met die
        vereistes van die (GDPR). Let asseblief daarop dat ons \'n rekord van jou kommunikasie kan
        hou om ons te help oplos enige probleme wat jy opper.
        \n\n
        J.	Verander na hierdie beleid
        \n
        Enige veranderinge wat ons kan maak om ons privaatheidbeleid
        in die toekoms op hierdie bladsy gepos sal word. Kyk asseblief weer gereeld om enige
        bywerkings of veranderinge aan ons privaatheidbeleid sien.


    </string>



    <!-- ________________________________________________Privacy policy End Here_________________________ -->


    //General Country details

    <string name="total_deaths">Totale Sterftes</string>
    <string name="total_recovered">Totale Verhaal</string>
    <string name="total_active">Totale Aktiewe</string>
    <string name="symptoms">Simptome</string>
    <string name="write_about_high_temperature">Skryf oor hoë temperatuur</string>
    <string name="worldwide_cases">Coronavirus Pandemie</string>
    <string name="prevention">Voorkoming</string>
    <string name="treatment">Behandeling</string>
    <string name="treatment_desc">Daar is geen spesifieke medisyne te voorkom of behandel coronavirus
        siekte (COVID-19). Mense kan ondersteunend sorg nodig het om hulle te help asemhaal.
    </string>
    <string name="self_care">Self Sorg</string>
    <string name="self_care_desc">As jy ligte simptome het, bly by die huis totdat jy herwin het. Jy kan jou simptome verlig as jy:</string>
    <string name="helpline_number">Hulplyn nommer</string>
    <string name="help_line">As jy simptome begin toon, GAAN NIE na \'n hospitaal, soek eerder vir hulp op die gratis hotline.</string>
    <string name="logout">Teken Uit</string>
    <string name="app_info">Info-toepassing</string>
    <string name="connect_with_me">Wil meer weet?</string>
    <string name="socials">Koppel</string>
    <string name="privacy_policy">Privaatheidbeleid</string>
    <string name="question_need_help">Vraag? Wil hierdie toepassing verbeter?</string>
    <string name="contact_owner">Kontak ontwikkelaar</string>
    <string name="_2020_2020_coronatracker">Kopiereg 2020 © CoronaStats</string>
    <string name="legal_info">Wetlike inligting</string>
    <string name="cancel">Kanselleer</string>
    <string name="world_o_meters">World O meters</string>
    <string name="world_health_organisation">World Health Organisation</string>
    <string name="licence">
        —OOPBRON LISENSEIE—
        \n
        \n
        - icons8
        \n\n
        Aantekening, Wagwoord, Gebruiker Ens.. icon van icons8 \nhttps://icons8.com
        \n\n
        Gelisensieerde onder Creative Commons Attribution-NoDerivs 3.0 Uproted
        \n\n
        https://creativecommons.org/licenses/by-nd/3.0/ ©Icons8 LLC
        \n\n

        <!-- _______________________________________________________________________________ -->
        - Freepik
        \n\n
        Coronavirus Donker logo-ikoon
        Die volle bepalings van die lisensie is beskryf in artikel 7 van die Freepik
Terme van die gebruik  \n\n(http://www.freepik.com)
        \n\n
        Kopiereg © 2010 Freepik Company S.L. Alle regte voorbehou.
        <!-- _______________________________________________________________________________ -->
        \n
        \n
        - BottomNavigationViewEx
        \n
        \n
        Kopiereg © 2016 The BottomNavigationViewEx Projek skrywers (https://github.com/ittianyu/BottomNavigationViewEx)
        \n
        \n
        Licenced onder MIT
        \n
        \n
        DIE SAGTEWARE WORD VERSKAF "SOOS", SONDER WAARBORG VAN ENIGE AARD, UITDRUKLIK OF GEÏMPLISEERD,
        INSLUITEND MAAR NIE BEPERK NIE TOT DIE GARANSIES VAN VERKOOPBAARHEID, FIKSHEID VIR \'N
        SPESIFIEKE DOEL EN EN NONINFINGEMENT. IN GEEN GEVAL SAL DIE SKRYWERS OF KOPIEREGHOUER ETIKET
        WORD VIR ENIGE EIS, SKADE OF ANDER AANSPREEKLIKHEID, OF IN \'N AKSIE OF ANDERSINS,
        VOORTSPRUITEND UIT UIT OF IN VERBAND MET DIE SAGTEWARE OF GEBRUIK OF ANDER SAKE IN DIE SAGTEWARE.
        \n\n\

        <!-- _______________________________________________________________________________ --><![CDATA[

        - Quicksand Font & Iconsolata Font
        \n\n
        Kopiereg 2011 Die Quicksand Projek Skrywers (https://github.com/andrew-paglinawan/QuicksandFamily), Met gereserveerde font naam
        "Quicksand".

        \n\n
        Hierdie font sagteware is gelisensieerde onder die SIL oop font lisensie, weergawe 1.1.
        Hierdie lisensie is hieronder gekopieer, en is ook beskikbaar met \'n FAQ by:
        http://script.sil.org/OFL
        \n\n

        --------------------------------------------------------------------------------------------
        \n
    Mobiele toestel aansoek eindgebruiker lisensie ooreenkoms weergawe 1.1 - 27  August 2020
        \n

        --------------------------------------------------------------------------------------------
        \n\n
        BELANGRIK – LEES ASSEBLIEF VERSIGTIG:
        \n\n
        Hierdie eindgebruiker lisensieooreenkoms (hierdie "ooreenkoms") is \'n wettige ooreenkoms
        tussen coronastats,\'n bewertjie aansoek besit en ontwerp deur agas phillipus (“corona stats”,
         “ ons ”, of “ onse ”) en jy,\'n gebruiker (“ jy ” of “ons”) van een van ons mobiele aansoek
         produkte, as verder hieronder beskryf waarop sodanige produk is beskikbaar vir aflaai (elke,
         \'n “ aansoek ” of “-toepassing ”, en gesamentlik, “applications” of “ toepassings ”).
        \n\n

        1. BESKRYWING VAN AANSOEK. Coronastats aangebied vir aflaai gratis, sekere van sy
        toepassings wat jy in staat stel om te bekyk en ontleed coronavirus statistiek van regoor
        die wêreld.
        \n\n
        2. TOEKENNING VAN LISENSIE. Met dien verstande dat jy voldoen het, en dat jy voortgaan om te
        voldoen aan, al die bepalings van hierdie ooreenkoms, coronastats hiermee toelaes aan \’n
        beperkte en nie-eksklusiewe reg om te installeer, loop, toegang en gebruik die toepassing in
        objek kode vorm slegs vir die doeleindes beskryf in hierdie ooreenkoms of andersins as dalk
        structed of beskryf deur coronastats op skrif te stel.
        \n\n
        3. RESERVERING VAN REGTE EN EIENAARSKAP; DERDE PARTY INHOUD. Coronastats behou alle regte met
        betrekking tot die toepassing wat nie uitdruklik toegestaan aan u in hierdie ooreenkoms.
        Die aansoek word beskerm deur kopiereg en ander intellektuele eiendom wette en verdrae.
        As tussen Coronastats en jy, coronastats besit alle titel in en om die aansoek, insluitend
        sonder beperking alle kopiereg en ander intellektuele eiendomsreg in die aansoek.
        Jy stem nie verwyder nie, verberg of andersins wysig enige kopiereg, handelsmerk of ander
        Proprietary kennisgewing of bron identifiseerder vervat in of wat verband hou met die aansoek.
        Ons kan nie en nie waarborg toegang tot inligting of ander inhoud wat aan enige derde party
        wat toeganklik is deur jou deur die aansoek, of die webwerf waaruit die toepassing afgelaai
        word, of andersins.

        \n\n
        4. GEBRUIK BEPERKINGS. Jy stem saam dat jy sal nie, en dat jy sal nie toelaat dat enige
        ander persoon, direk of indirek, aan:\n (a) verkoop, herverkoop, oordrag, wys, versprei,
        kopieer, publiseer, versend, versprei, skep afgeleide kunswerke of andersins versprei,
        benut of enige gedeelte of al die aansoek beskikbaar maak, \n(b) afkyk, opdeel, wysig,
        vertaal of uitmekaar haal enige gedeelte of al die aansoek sonder beperking enige van sy
        onderliggende idees, insluitend algoritmes of struktuur, of gebruik enige gedeelte van of
        al die aansoek om nuwe aansoeke, programme, produkte of dienste, \n( c) verwyder of andersins
        wysig enige handelsmerke, diens, grafika, ontwerpe, logo name, p kopskrifte, knoppie ikone,
        skripte, kommersiële merke, en handel trek deur die aansoek verskyn (insluitend sonder
        beperking die handelsmerk “coronastats”) of enige ander handelsmerk (soos hierna gedefinieer)
        wat daarop dui dat \'n bron van goedere of dienste is die eiendom vanHul onderskeie eienaars,
        of \n(d) wys die naam, logo, handelsmerk of ander identifiseerder van enige individu of entiteit
        (behalwe vir coronastats) in so \'n wyse gee die kyker die indruk dat sodanige ander individuele
        of entiteit is \'n uitgewer of verspreider van die aansoek.
        \n\n
        5. GEEN ANDER GEBRUIK. Die aansoek is bedoel uitsluitlik vir jou persoonlike gebruik soos
        beskryf in hierdie ooreenkoms of andersins as opdrag gegee kan word of beskryf deur
        coronastats op skrif te stel. Jy mag nie verkoop, verhuur, beheer fooie vir toegang tot of
        enige gebruik van, die aansoek.
        \n\n
       6. BEËINDIGING. As jy versuim om te voldoen aan enige van die bepalings van hierdie ooreenkoms,
       jy kan nie meer die aansoek gebruik en jy sal permanent skrap alle afskrifte van die aansoek
       van jou toestel of wat anders word dan in jou besit.

        \n\n
       7. PESBESTRYDING VAN GARANSIES. JOU GEBRUIK VAN DIE AANSOEK IS BY JOU EIE RISIKO. DIE AANSOEK
       WORD VERSKAF “ AS ” IS, “ AS BESKIKBAAR ” EN MET ALLE FOUTE, EN CORONASTATS HIERMEE DISCLAIMS
       ALLE WAARBORGE, VERTOË EN VOORWAARDES, OF EXPRESS, GEÏMPLISEERDE OF STATUTÊRE, INSLUITEND, MAAR
       NIE BEPERK NIE TOT ENIGE UITDRUKLIKE WAARBORGE, PLIGTE OF VOORWAARDES VAN VERKOOPBAARHEID,
       NIESKENDING, FIKSHEID VIR \'n SPESIFIEKE DOEL, BETROUBAARHEID OF BESKIKBAARHEID, AKKURAATHEID
       OF VOLLEDIGHEID, KWALITEIT, VEILIGHEID, GESKIKTHEID, WORKMANLIKE POGING, GEBREK AAN VIRUSSE,
       GEBREK AAN NALATIGHEID, OF DAT DIE AANSOEK SAL VERRIG IN ENIGE SPESIFIEKE MODE OF PRODUSEER
       ENIGE SPESIFIEKE RESULTAAT, OF ANDERSINS WAT VOORTSPRUIT UIT OF WAT VERBAND HOU MET DIE GEBRUIK
       VAN DIE AANSOEK DEUR JOU OF ENIGE ANDER PERSOON. CORONASTATS IS OOK NIE VERANTWOORDELIK VIR
       DIE VOORSIENING VAN ENIGE ONDERSTEUNING OF ENIGE ANDER DIENSTE, OF DIE VERSUIM OM DIT TE
       ONDERSTEUN OF ENIGE ANDER DIENSTE VERSKAF, IN VERBAND MET OF MET BETREKKING TOT DIE AANSOEK.
       DAAR IS INHERENTE RISIKO IN DIEAFLAAI EN GEBRUIK VAN ENIGE SAGTEWARE, EN CORONASTATS WAARSKU
       JY OM SEKER TE MAAK DAT JY HEELTEMAL VERSTAAN DIE POTENSIËLE RISIKO VOOR AFLAAI, INSTALLEER
       OF ANDERSINS MET DIE AANSOEK. NÓG CORONAS TATS OF ENIGE OUER, FILIAAL OF GEAFFILIEERDE ENTITEIT
        VAN CORONASTATS, OF ENIGE VAN HUL SKOOLHOOFDE, AANDEELHOUERS, DIREKTEURE, BEAMPTES, LEDE,
        BESTUURDERS, LISENSIEGEWERS, VERSKAFFERS, WERKNEMERS, KONTRAKTEURS, AGENTE OF VERTEENWOORDIGERS
         (GESAMENTLIK, DIE “ CORONASTATS PARTYE ”) IS AANSPREEKLIK VIR ENIGE SKADE WAT JY OF ENIGE
         DERDE PARTY MAG LY IN VERBAND MET OF WAT VERBAND HOU MET JOU AFLAAI, INSTALLERING,
         DEÏNSTALLEER, MODIFISEER OF ANDERSINS MET DIE AANSOEK.
        \n\n
        8. BEPERKING VAN AANSPREEKLIKHEID. TOT DIE MAKSIMUM OMVANG DEUR TOEPASLIKE WETGEWING
        TOEGELAAT, IN GEEN GEVAL SAL CORONASTATS OF ENIGE VAN DIE ANDER CORONASTATS PARTYE
        AANSPREEKLIK WEES VIR ENIGE SPESIALE, TOEVALLIGE, INDIREKTE, GEVOLGLIKE OF STRAFBARE SKADE
        HOEGENAAMD, (INSLUITEND SONDER BEPERKING VIR VERLORE WINSTE, SAKE OF KLANDISIEWAARDE, OF VIR
        ENIGE VERWAGTE VERLORE WINS, BESIGHEID OF KLANDISIEWAARDE, VIR VERLIES VAN VERTROULIKE OF
        ANDER INLIGTING, VIR BESIGHEID ONDERBREKING, VIR PERSOONLIKE BESERING, VIR VERLIES VAN
        PRIVAATHEID, VIR VERSUIM OM ENIGE PLIG INSLUITEND DIÉ VAN GOEIE TROU OF VAN REDELIKE SORG,
        VIR NALATIGHEID, EN VIR ENIGE ANDER GELDELIKE OF ANDER VERLIES HOEGENAAMD) WAT VOORTSPRUIT
        UIT OF WAT VERBAND HOU MET JOU GEBRUIK VAN DIE AANSOEK (OF JOU ONVERMOË OM DIE AANSOEK TE
        GEBRUIK) OF ANDERSINS IN VERBAND MET HIERDIE OOREENKOMS. DIE VOORGAANDE IS VAN TOEPASSING
        OF SODANIGE AANSPREEKLIKHEID VOORTSPRUIT UIT ENIGE EIS GEBASEER OP KONTRAK, WAARBORG, DELIKTE
        (INSLUITEND SONDER BEPERKING NALATIGHEID), PRODUK, STRENG AANSPREEKLIKHEID, SKULD, SKENDING
        VAN AANSPREEKLIKHEIDWAARBORG, SKENDING VAN KONTRAK OF ANDERSINS, SELFS AS CORONASTATS OF ENIGE
        VAN DIE ANDER RUSTYBRICK PARTYE IS AANGERAAI VAN DIE MOONTLIKHEID VAN SODANIGE SKADE. ONDANKS
        ENIGE SKADE WAT JY KAN AANGAAN OM ENIGE REDE HOEGENAAMD MET BETREKKING TOT DIE AANSOEK
        (INSLUITEND, SONDER BEPERKING, ENIGE VAN DIE SKADE WAARNA HIERIN), DIE HELE AANSPREEKLIKHEID
        VAN DIE CORONASTATS PARTYE GESAMENTLIK, EN JOU EKSKLUSIEWE REMEDY HIERONDER, SAL BEPERK WORD
        TOT EEN DUISEND DOLLAR ($1000) INDIEN JY BETAAL CORONASTATS VIR DIE GEBRUIK VAN DIE TOEPASSING,
        OF EEN HONDERD DOLLAR ($100) AS JY DIE PROGRAM GRATIS. HIERDIE BEPERKING VAN AANSPREEKLIKHEID
        VOORSIENING IS BEDOEL OM AANSOEK TE DOEN SONDER INAGNEMING OF ANDER BEPALINGS VAN HIERDIE
        OOREENKOMS HET BEWYS ONDOELTREFFEND.
        \n\n
        9. VRYWARING. Jy moet vrywaar, verdedig en hou coronastats en elkeen van die ander coronastats
        partye skadeloos van en teen enige en al bedreig of werklike eise, aksies, pas en eise en
        enige en alle gevolglike verliese, laste, skade, uitgawes en koste, insluitend sonder
        beperking redelike attorneys’ fooie en disbursements, wat ontstaan in verband met of wat
        verband hou met \n(a) jou oortreding van hierdie ooreenkoms, insluitend sonder beperking
        jou gebruik van die aansoek op enige wyse nie uitdruklik toegelaat hierna, of \n(b) jou
        nalatigheid of wangedrag, of \n( c) jou oortreding van enige Wet of regulasie.
        \n\n
       10. PRIVAATHEID. Coronastats bekyk die beskerming van jou privaatheid as \'n belangrike
       verantwoordelikheid. Die terme rakende die hantering van persoonlike identifiseerbare
       inligting en ander inligting wat deur u in verband met die toepassing is beskryf in die
       coronastats-toepassing privaatheidbeleid (die “ privaatheidbeleid ”) geleë in die
       instellingskerm. Deur die gebruik van die toepassing, jy toestemming tot die versameling en
       gebruik deur ons van jou pii sowel as alle ander inligting soos beskryf in die
       privaatheidbeleid.
        \n\n
        11 ENIGE BEHERENDE WET; ARBITRASIE; GEEN KLAS; TYDIGE INDIENING VAN EISE. Eise hierdie
        ooreenkoms moet beheer word en uitgelê in ooreenstemming met die KOPIEREGHOUERS EN NABURIGE
        REGTE BESKERMING ACT NO.6, VAN 1994. Die Wet op state: Om voorsiening te maak vir die
        beskerming van kopiereg en performers’ regte, en om voorsiening te maak vir die matter’s wat
        daarmee verband hou. Enige dispuut wat voortspruit uit of met betrekking tot jou gebruik van
        die aansoek of andersins met betrekking tot hierdie ooreenkoms, insluitend sonder beperking
        ten opsigte van enige oortreding hieronder, moet aan “judicial proceedings” gebring word.
        Dit beteken verrigtinge voor die hof, Tribunaal of persoon wat deur die Wet krag om te hoor,
        ontvang en ondersoek bewyse op eed of plegtige verklaring. Jy moet betaal vir jou eie regskoste
        en uitgawes wat betrokke is in enige sodanige arbitrasie, insluitend sonder beperking redelike
        attorneys’ gelde, en ons moet betaal vir al ons sodanige koste en uitgawes tensy die
        aangeleentheid arbitrated behels jou oortreding van enige van die bepalings van hierdieOoreenkoms,
         in welke geval jy moet betaal beide vir jou sowel as vir ons regsonkoste en uitgawes insluitend
         sonder beperking redelike attorneys’ gelde aangegaan deur ons in die voortsetting van sodanige
         \'n eis. GEEN ARBITRASIE OF EIS KRAGTENS HIERDIE OOREENKOMS MOET VERBIND WORD AAN ENIGE ANDER
         ARBITRASIE OF EIS, EN GEEN KLAS ARBITRASIEPROSES SAL TOEGELAAT WORD. \n

        JY STEM SAAM DAT ONGEAG ENIGE STATUUT OF WET TOT DIE TEENDEEL, ENIGE EIS, GROEP OF AKSIE WAT
        JY KAN TEEN ENIGE VAN DIE COVIDSTATS PARTYE VOORTSPRUITEND ONDER OF WAT VERBAND HOU MET
        HIERDIE OOREENKOMS MOET JY OOREENKOMSTIG HIERDIE ARTIKEL GEBRING WORD DEUR EN BINNE EEN (1)
        JAAR NA DIE DATUM WAAROP DIE GEBEURTENIS PLAASGEVIND HET OF BEWEERDE ONDERLIGGENDE SODANIGE
        EIS IS HET VOORGEKOM.

        \n\n
        12. DIVERSE. Hierdie ooreenkoms en enige skriftelike instruksies wat verband hou met die
        toepassing wat verskaf deur coronastats maak die hele ooreenkoms tussen jou en coronastats
        wat met die aansoek, en hulle supersede al voor of mondelinge of skriftelike kommunikasie,
        voorstelle en vertoë contemporaneous met betrekking tot die aansoek of enige ander onderwerp
        deur hierdie ooreenkoms gedek. Tot die mate die bepalings van enige coronastats beleid of
        programme teenstrydig is met die bepalings van hierdie ooreenkoms, die bepalings van hierdie
        ooreenkoms moet beheer. Indien enige bepaling van hierdie ooreenkoms is gehou te word,
        ongeldig, afdwingbaar of onwettige, kolkmetode sodanige bepaling moet aangepas word deur die
        arbiter aan die meeste goed lyk soos die bedoeling van coronastats en alle ander bepalings
        van hierdie ooreenkoms sal voortgaan ten volle krag en effek. Die mislukking van coronastats
        te enige tyd vereis deur jou prestasie van enige bepaling van hierdie ooreenkoms moet op
        geen manier beïnvloed coronastats’ reg om sodanige bepalings afdwingOf moet die afstanddoening
        deur coronastats van enige oortreding van enige bepaling van hierdie ooreenkoms geneem word
        of gehou om \'n afstanddoening van enige verdere verbreking van dieselfde bepaling.







    ]]></string>

    <string name="take_vit">Neem jou Vitamiene</string>
    <string name="rest_sleep">Rus en Slaap</string>
    <string name="keep_warm">Hou Warm</string>
    <string name="drink_liquids">Drink baie vloeistowwe</string>
    <string name="take_hot">Neem warm stort van \'n styg keel en hoes te verlig</string>

    <string name="hand_wash">Was jou hande dikwels</string>
    <string name="wear_mask">Dra \'n gesigsmasker</string>
    <string name="avoid_sick">Vermy kontak met siek mense</string>
    <string name="cover_your">Bedek jou hoes of nies</string>
    <string name="avoid_fly">Vermy vlieg om gebiede met COVID19 geraak</string>
    <string name="keep_distance">Hou \' n afstand van 1 meter tussen jou en anders</string>
    <string name="sanitizer">Gebruik saneenniddels risiko van infeksie te verminder</string>
    <string name="wet_wipe">Skoon oppervlakke en voorwerpe gereeld</string>
    <string name="staircase">weesbladsy</string>
    <string name="elevator">Hysbak knoppies</string>
    <string name="gadgets">Dingessies</string>
    <string name="contaminated">Besmekte kos</string>
    <string name="money">Geld</string>
    <string name="public_transport">Openbare vervoer</string>

    <string name="high_fever">HOË KOORS</string>
    <string name="sore_throat">SEER KEEL</string>
    <string name="dry_cough">DROË HOES</string>
    <string name="tiredness">MOEGHEID</string>
    <string name="difficulty_breath">PROBLEME ASEMHALING</string>

    <string name="temper">Temperature bo 37 ° c</string>
    <string name="irritation_throat">Irritasie in die keel</string>
    <string name="a_dry_coug">\' n droë hoes</string>
    <string name="feeling_tired">Voortdurend moeg</string>
    <string name="difficulty_brea">Moeilike asemhaling of kortasem</string>


    <string name="protect_yourself">Hoe om jouself te beskerm en anders</string>
    <string name="help_translate">Help vertaal CoronaStats in jou taal!</string>
    <string name="total_cases">Totale Gevalle</string>
    <string name="new_cases">Nuwe Gevalle</string>
    <string name="new_deaths">Nuwe Sterftes</string>
    <string name="total_critical">Totale Kritiese</string>
    <string name="useful_links">Nuttige Skakels</string>
    <string name="coronastats_on_twitter">CoronaStats op Twitter</string>
    <string name="coronastats_on_facebook">CoronaStats op Facebook</string>
    <string name="center_for_disease_ncontrol_and_prevention">Center for Disease\nControl and Prevention</string>
    <string name="device_info">Toestel inligting</string>
    <string name="textview">TextView</string>
    <string name="how_does_the_virus_spreads">Hoe versprei die virus?</string>


    <string name="coronavirus_disease">2019 Coronavirus Siekte (COVID-19)</string>
    <string name="coronaviruses_cov_are">Coronaviruses (CoV) is \'n groot gesin van virusse wat siekte veroorsaak wat wissel van die gewone verkoue tot meer ernstige siektes soos Midde-Ooste respiratoriese sindroom (MERS-cov) en ernstige akute respiratoriese sindroom (SARS-cov).\' n roman coronavirus (ncov) is \'n nuwe stam wat voorheen identiﬁed in die mens is nie.</string>
    <string name="visit_http" translatable="false">Visit https://coronastats.oneskyapp.com/</string>
</resources>